［突發］咸濕漫畫老師出ova

2017年11月12日，官方在千葉縣浦安市的舞濱圓形劇場舉辦的「情色漫畫老師Fes」（「エロマンガ Fes」）活動上宣布將在2018年製作OVA

old la =.=

有片

下年1月16日出

Sagiriiiiiiiiiiii

無血緣妹妹+男女主都有才華+後宮+一定有有錢女鐘意男豬=垃圾